[月經] iOS集中討論區 (135) Ready. Set. Code. WWDC 2020

A12Z iPad Pro 2020
New Macbook Air 2020
Mac mini upgrade base storage
iPhone SE 2020

用華為啦愛國撚

iPhone 11 series

Backup呀

iOS 13.5, iPadOS現已推出

13.5 Public beta

13.5 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta)

真·夜間模式

RSS player

iPad Pro 10.5(翻新) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔鑽石貼 (新機頭一兩水品質特別好)
Carkoci, hoda

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種人像模式使用調較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

舊機用Night Mode(收費App)

ARM Mac

會唔會出新ipad呢

蘋果市，國絲教路

WWDC期望新iphone新ipad air 4
新airpods lite新ipod touch 8

Z哥留名

唔知iPad OS 14有無multi user support

取代邊部先

可以用magic keyboard嘅air?

如果真係出新iPad
多數都係Air 4
因為最平嗰部只係出咗半年多啲
Air就一年零兩個月

我個airpodpro 今日無啦啦有電流聲
用左半年左右

有買保係咪有得拿去換對新

有care洗乜驚

壞邊隻換邊隻
同埋佢粒耳膠得中size
所以如果你用緊其他size記得唔好換走咗

其實係咪PRO 特別多問題?

airpods 2好似無咩問題咁?

lm

Apple map transit

LM

Apple map transit又一次證明香港open data真係得啖笑

出咗 ?

想知多啲嘅 話可以過嚟呢個post，好多人講緊map transit

Octopus on Apple Pay 等候區 (24)

Apple map狂唧牙膏出新嘢

apple 平時又話平權，今次黑人事件冇出過聲

八達通on Apple Pay 終於出咗

apple pay 終於射得出

13.5.1

Macbook 16會唔會更新

beta?

No

13.5.1應該係封jb

有無巴打d apple product 連第三方藍牙mouse
時得時唔得？

如果iphone+aw+泊車

係咪要開3張八達通卡

點解泊車要分開

泊車可以用，見同學三叔都可以嘟
泊車轉乘港鐵先唔得

咁過紅隧係咪都可以直接嘟iphone?

竟然射得出

我add極都add唔到依家張成人八達通落Apple Pay
係咪可以疊埋心水開新卡算

打錯hkid?
我張2004年個人都add到

hkid 要唔計括號尾4個字

諗起聽朝返工, 搭巴士D 學生妹見到我用iphone 都嘟到
一定出哂水

不記名八達通加唔到?

其實放iPhone 定aw 好？

iphone la

一陣你aw帶左手, 嘟右邊成個智障咁

如果我張8達通無圖

係咪用哂d錢退左佢, 之後wallet app 度買過張新就ok?

應該啱
但佢直頭話唔support我張卡

可以..好似平時咁用就得架啦

你嗰張成人八達通唔係租用版？
即係冇負錢嗰隻

諗起到

唔係
個人八達通嚟
仲要申請埋自動增值

我張8達通無圖
remove 再加都無圖

利申以前學生八達通依家變左成人

點放落aw用?

Apple Map正

aw 個app

既然有wallet pay

咁要個八達通app 有咩用???

本身用電話wallet過唔到張卡
跟住去watch個wallet度加卡就得咗

出埋transit

交通補貼
買月票

13.5.5

beta

香港有Transit?!

張卡放咗落watch，要係7仔增值應該放落八達通reader定係Pay reader？

有呀

有九巴睇

聽日去試咪知

八達通

而家我哋同其他有Apple Pay信用卡、Apple Pay交通卡一樣
啲叫法要改改，嗰部係信用卡卡機
唔係Apple Pay 機

有冇人上咗13.5.5 八達通係唔係正常冇問題
驚升完又冇得用

出埋6.0

就嚟14唔玩13了

到時伸隻錶落去八達通Reader冇反應就好撚柒
所以真係唔知可唔可以咁樣增值

定係一定要用Pay內既信用卡/O! ePay/銀行轉帳

可以，再唔係你去狗鐵站啲讀卡機玩熟咗先

原來打漏咗字

聽日試下7仔八達通Reader增值得唔得先

直接拍落8達通機增值就得

屌…冇諗過呢個問題

屌升完13.5.5 AW無左pride california watch face?

唔係左手先方便咩

閘機喺右手邊 點解會係左手方便？

唔係講緊巴士？

有無人覺得13.5.5 lock機好慢

7, 7plus 冇問題

有無人升咗13.5.1

請問巴士月票過唔過到 iPhone八達通到呢？

有無巴打d apple product 連第三方藍牙mouse
時得時唔得？

我用隻microsoft 藍牙mouse
係ipad 2017搵到，但iphone, ipad pro, mac都search唔到

之前有隻小米mouse，mac book search到
琴日再試連macbook都唔得

喺wallet remove張八達通就冇得再add返?

唔知今次八達通iPhone嘅發卡量會唔會一兩日就多過晒Samsung 兩年半總和

佢係咪行錯，應該係部機左手邊

gay佬可以用左手

其實擺落aw方便啲，起碼唔使拎部電話出嚟
不過又煩到時拍左拍右

左手帶錶, 拍右真係好唔慣

巴士好好多

我搭巴士多過黨鐵，咁我應該放落aw，而家要再睇埋無電會唔會拍唔到

其實Apple之後係咪都會諗，Apple pay可以互相過錢？咁就完美地生活化了

再黎apple watch懶人包
可以轉移返去iphone

美國有Apple Cash

巴士冇問題
党鐵就

搬去美國

check過原來要俾charge
咁我用payme咪仲好

香港應該十年後先有

香港? 唔好玩啦
八達通都玩左好耐

班港共仲停留係80年代，應該唔會通過

轉數快先係呢兩年既事
PAYME 仲要CUT 9 你LIMIT 信用卡限2000 每個月

左手戴錶，泊車過機要右手出窗

比咁多錢八達通賺
一張iPhone 咪算

iPhone 唔用喇， AW 加實卡算

maps transit冇實時eta
已經放棄左

九巴都唔open data

我反而唔落aw
有時落一落街反而唔會戴錶
所以我入電話算

我都會咁，落去買一買野就唔戴

MTR；新/城巴唔係有咩？

加新卡玩吓算，工作問題張卡唔可以轉過去

直接加新卡再申請自動增值唔夠煩

咪又係得嗰4條線

開完即刻取消？

好似死撚咗server

開完比佢停用
最後開多次先得

美國一早有

幾時fix 13.5 背景app長開個bug
一瞓醒就chur晒啲電

係咪未有得買smart octopus 版既黨鐵全月通

唔係話實體轉到落去smart?

利申冇用

巴士都未撚有分站睇到

睇到災情post咁多人留言
發覺Apple啲生態真係勁過Samsung好多

我張實體過唔到

你都有依個問題？

而家爛ser

好似有好多人有

我想問點樣睇Airpods Pro仲有幾多日可以買apple care plus？

同埋隻Airpods Pro無係Apple Support個apps顯示是否正常？

Thanks

自己計

係

有 一更新完就有

唔怪得呀媽同我投訴部XR訓完教起身無左30%電

我用mini octopus 應該係本身過唔到，btw 睇返隔離post 話6月尾用黨鐵app 可以買

今日之後就會見到好多人用部iphone磨部機
唔知既以為張八達通攝左落個殼度

應該會有case係想用八達通俾錢但拍左落信用卡機

真

巴士小巴部機喺左邊
應該都就手

2000年代用過八達通錶

當年Samsung冇人討論
Apple pay一出即刻有幾個同事試
但有個張卡廢咗，wallet又用唔到

Server暫時死咗，要等等

Samsung嗰陣真係wfc
Apple一出完全唔同情況

其實點解Android陣營推乜都推唔起
但Apple遲好多都可以咁快有效果

有無人呢兩日個fb app一縮落去再開返就要重新load

android市佔最大但乜鳩都係ios推出先多人用

Smart watch係咁
True wireless耳機係咁
連手機八達通都係咁
如果我係An公司見到次次都係咁都咪話唔灰

其實係超好用，今朝搭車玩到依家無出過事

用緊XR iOS 13.4
好唔好update 去13.5.1?

感覺暫時都係 google map好過apple個map

係唔係傳緊iOS 13所有機都可以升埋14？

Yes, 同11升12一樣

iPad Air 2
Cls呢部機

根據玩咗兩年smartoctopus 經驗
拍卡最好隔空拍，直接拍落部機到好易死卡，要拎去客戶服務中心搞。

我已經當舊陣時啲android機咁用用完就手動kill app

iPhone SE建係超誇張

隻手拗到咁

8仔灰卡大家搞到未???

所以除左跑步之外都唔用AW 嘟

iPhone 6S cls

Air 2升唔升13好
老母部air 2連Netflix 都down唔到
會唔會慢左

冇所謂啦

如果要用八達通咪up

去日本用apple map正啲

我升咗
無咩特別
睇片更加無問題啦

唔會好慢

Apple map將我樓下間7-11變左OK
仲有搬左好多年既銀行都仲係個Apple map到

可以回報問題
我公司嗰度有間執咗笠4年嘅鋪
成日係我部iPhone重要位置出現
report完好快消失咗

Watch os 冇 beta 更新？

成班癲撚左

暫時都冇理由要轉用apple個map

iPhone出咗乜都係洗晒板

準唔準
應該係apple 俾佢用八達通既其中一項條件

黨鐵站check餘額會震一下
提我冇交易
之後搭小巴同真卡一樣咁快

除咗機鐵 東涌 西鐵 同將軍澳綫外全部唔準
因為冇open data

開咗2張，一張iphone 用，一張Apple watch 用。

泊車keep 實卡定入落iPhone 好？

有冇人有13.5.5 食評

我會keep 實卡, 廢事部電話拎黎拎去

呢d應該2046都未會放data出嚟比人用

有冇人知WINDOW裝ITUNES入歌同步，部IPHONE要更新IOS
如果用IMAC咁洗唔洗更新IOS?

幫你唔到 全部機up到最新

落大雨唔會想伸部電話出去拍

你有冇用LOGIC PRO? [sosad[

香港而家除咗ua重有邊間戲院可以用Apple Pay戲飛

實。

e card 成本咁低，多多都可以開。

冇 未用過

ipad點樣可以同時播YouTube同直播app(背景播)

一時得 一時又唔得

正常係唔得

Android最攞命嘅係各自為政，所以有樣嘢講得好就係話Android似歐盟。

聽日試下

好奇怪 有時係得 開住YouTube睇 背景聽直播app
係同時有兩隻app聲

泊車我想用iPhone 因為睇到幾時入閘，有時泊錶位，可以睇到對一次入錶係幾時

exactly, 有得睇時間

有無巴打止過加咗8仔後，login Apple ID 出現驗證失敗，原因係出殘體字：你選擇的應用程序不存在

same

Same

An嗰啲真新野出嗰陣個UX太差
唔到apple出都唔改善

iCloud啱啱死server
我啱啱都係咁，過一陣之後又得返

係喎，我都登入返喇，唔該巴打

o岩呀，Touch ID / Face ID 又係，
apple出的版本先用得落手。

應該係轉張卡落apple watch 出事

喺apple watch app入面》 wallet 退返張八達通出嚟再boot 機我無事喇

13.5.1依然會長期淺藍...

WhatsApp似有bugs

如果連續不斷用keyboard上面個dictation去打字會出事 個UI會突然好奇怪咁 有野stuck住咁

iOS 13.5.1
WhatsApp 2.20.52

真痴線...忽然大家都忘記左八達通大股東係邊個

蘋果一出八達通，三星即刻免手續費

係本身都有咁多人用姐

利申：搭車先用

Apple map transit 好廢
已經唔關 open data 事
係佢 algorithm 唔撚掂
同 google maps , city mapper 差好遠

比起黨鐵 更加唔想蝕比777政府

我都係搭車先用

想問問如果想轉去日本ac load game，icow本身link咗啲相會唔會冇晒

請問如果叉電叉3小時以上想未叉爆
係咪可以去換電？
試過兩個火牛/兩條線，結果一樣

係咪開左最佳化電池叉電

最佳化唔會會叉到80%先咩？
我80都上唔到

你用原廠線叉？通常壞電好快會叉滿電

嚇得我今朝係咁試登入失敗
走去轉左pw 之後又得返

推返上去俾八達通post包晒成間鋪
有無人講13.5.1有無bug，我暫時13.5無分別

應該係封jb

好似要鬥快咁，轉頭jb13.5.1,apple再出埋13.5.5

pencil出黑色

齋睇相白色靚啲

都係白色好 an9見到都知係Apple pencil
黑色遠睇同其他差唔多樣

我都覺

麻麻地
都係白色靚啲

我而家加唔到ua戲飛落wallet

都係想佢出APPLE CARD多過八達通APPLEPAY

apple pay cash

兩樣都想

想j實體卡

原來澳門輕軌都順便開埋transit

me too

白色筆+黑色筆尖更加似pencil 諗落好似幾正

想問下CSL SMT果啲要唔續停幾耐先會當你新客?

我可能會為左咁而買pencil

然後day 2 就入落iphone 張卡擺喺屋企供奉

今年WWDC會有咩出
除咗基本嘅新iOS

iPad OS
MacOS
WatchOS

Xcode

依家冇咗實體發佈會
啲新產品（如果有）多數都係一個星期唧一件

X2

希望有新iPad

我等緊佢update Air/平價版是但一部

用8仔搭公共交通公具係唔會比8仔(黨鐵)有佣抽? 要買其他野先有?

想快啲用SE1隊上去14

隻錶更新完就無得用4位數passcode (有開apple pay)
係咪正常?

Apple maps 終於有交通路線
定我wow咗

你有加支那卡就正常

Wow咗 唔識串

準唔準先

足足兩日...係咪俾黑警拉咗48小時

普通恆生信用卡
未更新前都已經有
更新完佢就彈話要更新passocde 仲要唔俾用4 字

銀聯要六位

有啲黨鐵路線蠢蠢地
巴士好似冇data

都係信自己算

試試佢先

多謝解答

同google map 比較下 分別好似都唔算太大

之前睇google 都錯錯地
apple 唔敢信

我覺得呢D map 都係用黎參考下
要完全準既應該都未有耐 特別係要行個D 位

以前唔知係咪政府出果個幾準
不過無搭車好耐唔知依家準唔準

巴士好似同citi mapper google maps一樣

黨鐵就有時會dull遠咗 （即係有啲站唔坐綠線紅線 反而西鐵火車 ）

Shitty mapper有實即
Apple maps冇（？）a

夾Apple watch幾好

apple map 都有寫幾時會有車 但好似唔係實時

香港就滅亡先出返咁多生活功能

大update

正呀3.0

屌
Instagram update完冇左3D touch 既pop
食屎啦

可以拎嚟做wallpaper

開表情keyboard出嚟好似快咗好多

無痕模式好似調轉咗
up完變咗on
但其實係off

反之off就係on

重點係洗走咗之前排好嘅台list

11用13.5上連登發熱

唔係呱

我好似無咩分別

都係kick一下先出

可能我頭先recent嗰度少表情
一多返又kick

37,38左右 好似揸住暖蛋咁

有2fa

13.5.1 update完個連登就發熱

你係咪想試連仔講嗰樣function

係

講起 citymapper，屌佢老味，watch app 整極都 sync 唔到電話 app save 啲野，點用呀

望遠好似update咗個search function

名已留冇咗紅點通知好唔慣，之前可以睇到有冇新回覆

依家要入去post先知有冇新回覆

同埋我睇個post最底，下次再睇都唔係上次嗰個位，彈返上去既

登入個掣click唔到

求救
有冇人試過無啦啦自己改咗密碼
本身一直用開4位數密碼
頭先發現唔知點解變咗做多位數
但係我完全冇記憶自己有set過呢個password

有冇銀聯卡

諗返起 今日手多 想入張渣打atm card入去
係咪關事

bingo

頂 但係我未用過張卡
宜家嗰人去咗外國 張卡係香港

仲未訓定起左身

其實個連登新update 我仲未發現有乜特別

Chok 仔咁早

咁個9位數密碼係張卡嘅密碼?

唔係，你加銀聯卡嘅時候，改嗰個六位數字或以上嘅電話密碼 replace 你原本個4位pin

唔該晒
但係完全冇印象有打過新密碼入去
我再諗下 謝謝

個2FA點用架？

....

而家訓

冇乜大分別嘅
貼新聞 twitter ig link有preview

「開」無痕就得 連仔反轉咗無㾗個setting

ipad打直用lihkg唔會轉完app之後自動變full screen

IPAD唔會再回覆果陣郁唔到個MOON

13.5依然係咁

13.5.1 唔開堅電mode 就好易熱

我終於unlock返
差啲諗住重設成部機
謝謝大家指點

美版XR係咪得e sim + sim
冇兩張實體sim?
諗緊買唔買翻新

我用左網頁版整

傳air 4 可能改typec

新功能：幫iphone 叉電

最想知會用邊粒U

即係Air4多數係Pro 11降grade版
用pencil 2
冇120hz
冇4 speaker
照用A12（因為Pro都只係用A12Z

冇對手9成都係求撚其更新下就算

出面傳會換屏下指紋
我就真係唔信Apple會為一部非旗艦搞咁多嘢喇

如果用A13, pro會抗議

依個bug係咪超過一年

其他冇都ok
有4 speaker聽歌睇片就正好多

4 speaker暫時pro獨家

我覺得ipad pro升級用A14X，iPad Air 用返A13
咁樣最正常

Air 4傳乜鬼嘢改type c
咪啫係下放11” design 比air ，不嬲都有咁嘅慣例
你睇下Air 10.5同 Pro 10.5就知apple 點玩

Mini先係大問題，改type-c啫係要整過個新殼，內籠desgin又要改，所以依家傳繼續用返lightning ，啫係唔改

11 facid喎，咁快俾air用
仲有都估唔到佢會pro係求其俾粒A12Z啦

Face ID 已經唔係好值錢，mass production 相同嘅components 成本低，同埋唔洗redesign 先係最大好處

再諗下X 下放變XR
11 Pro 同11

成件事即刻合理哂

之前啱啱出Air 10.5咪有好多問買iPad Pro 10.5好定Air 10.5好

遲下又變咗問買新air 好定 iPad Pro 2018好

跟住apple真係反常擺A13+face id，變左Air pro

A13

Apple 上年先執返正晒iPad 幾條line嘅定位
我覺得應該唔會咁快改design搞返亂佢
Air頂多咪換cpu換face id但繼續留返條粗邊
Type c 暫時都仲係佢地定位係電腦級嘅產品先見到
睇吓佢哋仲係咪堅持咁樣分

我覺得Apple啲產品定位係睇價錢多過設計
只要貴價機嘅研發成本回本/製作成本平過某個價
就會下放俾平機用

不過我傾向覺得Air3會拖多一年先出新
因為Apple啱啱先出完keyboard/trackpad俾10.5/10.2用

黎緊既10.8會係邊部

傳係Air4
11 Pro設計但粗邊少少
唔用Face ID用屏下touch ID

我就咁聽落就覺得太多改動
中階機嚟講好唔Apple作風

屏下指紋連iphone都未有

有冇人升咗13.5.1連唔到airpod

試咗 我連到

佢連下斷下咁樣

好多風都係講話mini同10.2變fullscreen faceid再size到8.5-9同10.8＂

啫係行pro 路線

Thx
但睇post走位bug又返返嚟

而家出街必帶IOS四寶
iphone 11 pro
iphone SE 2
Airpods pro
Apple watch S3

我係
iPhone XS
iPhone SE2
AirPods Pro
Watch S4
MacBook Air/iPad Pro/iPad mini是但一部

加咗八達通之後個八達通App係咪del咗佢都唔影響使用？
反正增值都可以喺銀包直接搞..

可以嘅

帶咁多野出街

除左第5樣外 一樣

除咗MacBook/iPad之外都唔係好多
不過MacBook/IPad我都係閒日先會拎
放假就睇下會唔會去cafe扮文青先決定拎唔拎

ipad出街我最多帶mini 4

我帶一部mac pro搞掂晒

而家有碌方便d

IPhone 11升左ios 13.5.1
成日無啦啦發熱真係好煩

睇交易記錄囉
我 Wallet 淨係出到付款 $xx

有無人都係咁？
app store 個付款方式
揀唔到applypay

新界西北開始多人轉騎mac pro出街

wallet 退oepay或者轉數快

Sorry打錯
個人ac,用曬del卡唔轉了

推

香港account?

除左拎車船津貼同洗分
仲有月票
基本上個app廢左

係, 香港ACC 黎

人手入卡資料
再升佢上Apple pay
呢頁好似同Wallet啲資料係分開

咁ON 9?

就係咁On9

係WO 屌
白9痴
要人手入信用卡資料
再連結去APPLE PAY
咩邏輯黎

一個發達燶就洗曬成個「手機台」
有咩咁好討論

岩岩換左11 pro，過左wts之後想用返icloud backup，不過就一路卡住係285mb 完全唔郁請問可以點搞

解決咗Dropbox 到903, 蘋果日報app出事
開low power mode啲電都畀佢倒晒

apple既魔力

Low power mode 又話停止背景運作
iOS13 真係bug到傻
一晚淺藍倒咗十幾%電

我帶出街嘅Apple嘢淨係得部10仔

三叔早咁多年搞手機八達通都帶唔起風潮
連三叔啲用戶都唔用
冇計

大家save定國歌落手機未

Kimi ga

黎明來到

電話號碼

傳 iOS 14 將開放「通話錄音」功能，iPhone 終於可以電話錄音了嗎？

蘋果備受期待已久的「通話錄音」功能終於要在 iOS 14 上現身了嗎？大家可能知道，iPhone 從過去到現在，一直以來都是不支援通話錄音的，想要把電話內容錄下來，唯一的辦法就是使用另一台裝置手動錄音（詳見：iPhone 如何通話錄音？電話錄音 App、周邊該如何取得）

不過，近日有開發者從 iOS 14 流出的原始碼中發現通話錄音的相關功能，暗示這有可能將在六月的 WWDC 上見到這項功能；根據爆料，通話錄音功能除了支援語音通話，也支援 Facetime 通話。

為何蘋果一直不開放電話錄音？

這項功能之所以一直沒有出現在 iOS 上，原因是各個國家對於「通話錄音」的規定都不相同，像是美國、台灣，都規定通話錄音必須要取得對方同意才有效，如果大家有打到公家機關或信用卡公司過，應該都會聽到「以下通話將錄音」的訊息，就是這個原因。

不過，如果真的是因為法律上的規定，導致 iOS 一直沒有這功能（甚至連相關功能的 App 都不能上架），其實也不能用技術的方法解決，像是按下錄音鍵後自動播放一段訊息，對方要允許後才開始錄音等等。（這部分純粹為筆者的想像，爆料中並不包括這部分）

iOS 14 傳將支援通話錄音功能

iOS 14 原始碼在去年遭到流出後，部分率先取得的開發者便在裡面研究可能出現的新功能，下圖就是疑似 iOS 14 的通話錄音功能介面：

可以看到蘋果表示，開啟這項功能後將會把所有收聽與講出去的話錄製下來，且在開啟功能前必須要知會對方，以符合法律規範。

唔知做咩今日又要求入返apple id password
係咪13.5.1 bug

Android嗰啲細廠好多年前都有啦
Asus 五六年前嗰啲機已經有

嗰啲唔會每個國家都call過傾過法律問題掛

ipad air se

起來 我帶你環遊世界

唔傾唔代表你可以咁做喎

帶咁鬼多野
我iPhone 8 +s10 + ipad pro 11/有時帶surface go

你咪又係2部電話+tablet
我多你隻錶同耳機

Go 2香港唔知幾時出
今次好似正常少少

拎部 service unit iPad 一開係 12.3.1

我係
iPhone 8+
iPhone 6
AirPods Pro
Watch S5

耳機同錶基本上唔算負擔，當衫咁著姐

好咩？ 雖然13 bad

嚴格來講都只係多隻aw, 我講漏左隻airpods pro

其實go 我用左年幾都ok 呀

試完機返屋企都係直上 13.5.1 架啦 本身 backup 都係 13

我係
iPhone 11 Pro
iPhone 11
AirPods Pro
Watch S4
MacBook Air
iPad Pro
Mac mini

想問下而家先來換iphone11係咪好不智
利申：用緊8plus

退返入信用卡有咩問題

最想唔好m字額 無其它😂

7Plus等緊9月

唔洗
會自動轉過新機

好似無轉，直頭認咗新機叫我拎 tv+ membership

其實耳機都計
好多人出街都中兩件

apple pay增唔撚到值嘅
次次幾分鐘比錢張信用卡就寫已退款

你有無用過之前login 舊ipad 個apple id 去login 新機? 如果都唔係呢個問題我諗你要搵返精靈了

Siri夜晚食撚晒啲電仲有兩個app淺藍足成晚

我屌，用佢個app嚟增直頭食咗我錢

入SN睇吓

Apple tv+係唔識分你係咪喺天才換機
所以當哂新機處理

巴打會唔會試下ipsw 重新裝一次

出街
11 pro
iPad Pro11”返工就換MacBook pro
Aipods pro
Watch

有時帶埋iPhone 8

訓醒就自己轉咗了 應該琴晚 server 未 update 資料

update 左13.5.1 之後個4G有問題。。。
一去d 收得好差既地方（e.g. 入lift) 就會即斷線，變左no services, 要等3~5min 先connect 得返
用iphone8 有冇人都有呢個問題？

狗巴個app成日係背景食電，明明已經關咗背景重新整理

用狗巴app為咗睇到站時間？用Timely啦

我Xr係變2g好耐先上返lte
之前13.4 fix好依家又出現

睇黎都好多人成身ios device

點解ipod無翻新

點用

咁係咪冇得攪, 要等佢新update?

Xr雙卡，所以我換另一個卡用過一陣再換返原本張卡

用shortcut啦，仲快

可能冇人買
冇退機/壞機可以翻新

想要藍色

想問下ipad用magic keyboard或者其他實體keyboard打速成點選字

11pro 想痴塊好d嘅mon貼，tech 21個塊有冇師兄用過？

好似有得用數字揀

youtube只係見到人地拼音有，無人試打速成

應該係咁

很好，謝chok巴

有㗎 不過唔多 要等機會

升左13.5.1 閂左背景但都仲會run 係咪bug
13.3 郁無呢樣野

yes bug
唔知係要app update定係iOS update

lihkg個app更新完扯電扯得好快

連狗裝左後門連去中國

大家ipad有冇download過其他字體用？
見佢setting有字型揀

不過電好似唔襟左咁 感覺上

定位會顯示你附近車站12345號碼，搵到站之後就睇到嗰果站所有巴士既到站時間(包括新城狗巴)

再簡單啲既我會Bookmarks我平時搭既車同邊個站上車

BTW 用過之後其他到站app剷鳩晒

個bug係會倒水

不過我冇中呢個background bug所以啲電差唔多

唔錯
但easybus有小工具 唔使開app都睇到eta

easybus都背景食電

Timely唔會，入App裡面先會Refresh，同埋成個操作係簡單清晰，唔似新城果啲又慢又廣告

我又無喎

我save唔到書籤

佢又唔係倒水咁 又唔係個個app
巴士 app
但kill 左app 又無事

Wtf MKBHD 係警察家屬？！

2:53 自爆

連登都出事

我都試過一次 熄機再開又無

下

睇漏咗八達通過wallet唔會將按金入落餘額

屋企人部iPhone11冇打機都得返4小時SOT
背景重新整理都完全關閉

TYPE C轉Lightning 會唔會唔相容?

幫屋企個老人家backup部iPhone
我用我部電腦幫佢開iTunes backup
一插入手機就呢個畫面得兩個選擇
我覺得應該按第一個
但又好似唔係...
我應該點做

應該㩒第二個呀嘛？第一係乜資料都洗走哂喎

第二個係backup 回復到我自己部電話

busar 都好用

芝麻來電係咪好食電架？

按金係用黎俾你負到50蚊用

所以成程淨係講racism 冇提police brutality?

可惜 timely 同新城一樣彈 app 彈到仆街

長撳站名

上個版本真係更新完就彈，依家整返好(暫時)

無，我一入其中一個最愛就彈

雖然我懷疑係其中一個 API 比啲數據同個 app 解讀方式有分別而彈

iTunes set咗唔好自動同步先

跟住揀新的iPhone

之前一次都未插過電腦係咁

SmarTone有電訊商更新，更新前41.0

11 Pro Max 13.5.1

唔該

就係撳完之後都無

幾時先22號
悶咗半年 想多啲新聞

用緊iphoneSE2
想問下拍片係咪俾影相 個寬度更加窄? 即係影相會wide 啲

Yes 因為片 16:9
相4:3

屌
13.5 開始就有呢個問題
一直係咁run背景燒晒d電

唔講唔知入去會彈更新
我都係插PC佢跳出黎先更

有冇人google個app冇左dark mode
利申之前都有但一app store更新左就冇
(se2)ios13.4更到13.5.1都係咁

‌‌部份 iPhone 11/11 Pro 螢幕離奇變「綠」

更新左會收得好d?
一直都唔知更完會有咩變化

用緊3都有彈更新

ValueGB仲未有得更

更完少咗一格

唔知，轉頭去長時間stay既地方入Field Test睇下係咪收得好咗或者差咗同埋測速

了解 iPhone 或 iPad 適用的電訊商設定更新項目。

電訊商設定更新項目讓電訊供應商更新其網絡和相關設定，以改善流動網絡連線及效能，或為 VoLTE 或 Wi-Fi 通話等功能提供支援。如想進一步了解電訊商設定更新項目，請聯絡你的電訊商。
當有電訊商設定更新項目可用時，系統會提示你安裝。如果電訊商發佈強制更新項目，畫面會顯示「好」按鈕而非「更新」按鈕，這表示有關更新已下載並安裝完成

13.2係咁kill app，13.5就唔撚kill
單數版本就係咁伏，服咗

13.5.1
3個單數伏伏伏

頂佢個肺
咁樣燒晒d電真係好撚無奈
咩核電都敵唔過

當舊陣時啲an機咁用完就手動kill

二奶仔自由鳥無更新

都係咁撚慢 好後悔轉左smt 唔知係咪地區問題

更新完平時stay既地方收差咗，測速慢咗，4G整慢咗
迫你快啲上5G

今日叫快左 平時得2mb幾 個個月比300得呢個質素

有喎

我撳入mobile data無嘢彈出嚟嘅

係About嗰度

禁入about先有

唔該上面兩位巴打

真係up完少咗格

唉，我用3 up完真係慢曬

有啲地方原先收到，up完收唔到

3都有更新？以為得SmarTone先有

唔知關唔關尋晚落場暴雨之後有影響

之前山竹打完風真係用咩台都慢晒同收得差，要feedback比工程師去搞先正常返

灰卡係咪仲未有人解決到,
我DEL完再ADD, 轉去AW 轉返IPHONE, 都係灰

成個人都灰埋

用到, 但有強迫症, 張8達通好似老翻咁

特別版黎咁樣諗會開心啲

部份 iPhone 11/11 Pro 螢幕離奇變「綠」

有冇人都係咁？
有時喚醒咗部機之後有一、兩秒個moon會變藍藍地綠綠地

間唔中都有

我X中過幾次

發唔發覺信用卡NFC機 多咗係黑色 收據出中銀標誌的機

AirPods pro用咗幾個月 最近右邊成日吱吱聲似啲電流聲咁 有冇人有同樣問題 諗住聽日book咗Genius 去睇下 一年前AirPods2有問題都即刻換全新畀我 唔知今次得唔得

特別版灰色

岩岩加多一張都無灰
到底灰卡係咩原因

有冇ching仲用緊7p
Ios12 vs ios13揀邊個？

watch出入閘幾次都好順
反而巴士多日嚟首次失敗
等半秒再嘟先ok

我見開嗰啲都係白色

想問下有冇app可以將jpg轉做pdf

搞咗一大輪
終於幫個舊number轉咗做club esim俾部SE2
加多張年卡就可以玩dual sim

用住12等14

仆街smt up完真係收得差咗

唔止SmarTone，3好似都有更新，照計csl.都會有
全部清一色41.1

csl 用家暫時未有更新

更新方法

設定>一般>關於本機
3-5秒會彈出嚟問你更唔更新

咩事搞咁耐

叫人中伏

都係未有
中伏嘅話唔怕等

diu

好在睇到尼個post

垃圾gmail app
成日睇太快email 搞到卡住個1係右上角

想請問下依家仲有冇啲app 可以集合哂啲social media (facebook, ig, twitter)

我仲停留喺flipboard 嘅年代

唔該ching

好secret

真係長智識

WhatsApp 入面咁用會搞到個 WhatsApp freeze
出一出 home 入返去先得

利申無試其他 app

芝麻來電食唔食電架？

有冇人知係咪就出新ipad

我都係
kill app再開返app就清到

未收到，仲係41.0

Air 4可能

會唔會變咗冇框face ID

最近用連登apps會發熱同彈apps
係咪bug黎

Friendly

做乜今日買咩都要聽日先有得pickup？

如果真係出air 4
就入手 air3

如果Air 4出到成部11 pro咁樣呢？

我估照用 air3 樣
只換 cpu+ram ..

諗緊換11” 定12.9” 好
12.9”大芒 睇pdf真係正好多 開住兩份睇都夠大 但真係重

我會選擇12.9
因為10-11寸個size你仲有Air/$2599嗰部可以選擇

想問吓如果出部11pro會唔會好不智
定等多幾個月等出新iphone先,但係一出新iphone通常都會落架舊iphone,到時去邊撲

唔趕咪等吓

唔急用就等
急用但唔想買11pro幾個月變舊款就買SE2頂住先

都係嘅,通常出新iphone,舊iphone減幾多

如果嚟緊新iphone唔係有太大改變都係會買返11pro算,到時又平啲,不過怕好似X個陣即時落架

巴打 我同你一樣之前都覺得12.9好重 但又覺得大機睇嘢好好多 所以掙扎咗好耐
最後我都係揀咗12.9
因為其實如果你真係拎上手除晒啲機殼其實唔係好重
同埋大啲睇嘢真係好好多 split screen更加唔使講

唔急用就等下
今年12好大機會大更新

都覺有發熱問題

都唔係好大更新... 仲有中M。
只方型。

我最欣賞ipad pro夠薄，不過要小心用

近呢一年突然多左 4 5 個呢啲app
花多眼亂 不過隻隻都係實用但冇靚ui

你誤會左，按金原意係用黎俾八達通投資/滾利息

13.5.1 係咪無升級既必要？

用廢老卡都冇人知

咩plan 幾錢個月

如果本身係13.5又唔JB 咪升埋佢

應該唔會衰得過13.5?

天下13一樣黑

$28養號咋
另外鴨記買張年卡慢慢用

$28一個月唔貴咩
年卡好似得50gb定幾多gb?

有冇啲更平嘅養號方案

$140 50gb慳慳地都用到大半年
我舊年9月買咗張用到依家都未用完
我都係志在副機有data用下

我知
所以無更衰已經好好
可以安心裝啦

我一張年卡可以用到就夠期都未用晒data

唔識見啲人養no. 好似$18半年
不過esim應該好少選擇
副機都50gb實夠啦

唔會 呢個基本上係封JB update

重度網絡成癮，淨上ig連登FB一日接近一GB

人大咗先會知按金嘅真正意義

唔食

bussez

咁去馬了
Btw 題外話
部11只係用左差不多8個月
就發現其中一個角既邊位出現淺暗印
由iPhone 6用到而家，代代LCD Mon都出現呢個問題
不過今次係最快，一年貨仔都未到
但又未算變到好明顯，好難拎去維修，一間藍精靈又係例牌話無事
JDI真係應該執柒佢
希望12全線轉晒做OLED，唔會再出現LCD呢d暗邊暗角問題

咁耐以黎未試過一日一激
主卡我一個月最多用6-7gb

但係一日1GB其實唔難
用moov聽無損同睇下youtube

一日1GB其實好易
無節制搭車睇YouTube一定得

3HK萬能卡養號碼$45續360日

未見過11暗角
可唔可以影黎睇下

電話睇youtube我淨係連wifi先做

我部 xs 係出咗 11 之後落台買

上年10月自己先買咗部ipad pro 10.5
今日老母話送部ipad pro 11 2020俾我生日
如果pro 10.5 換做新pro 11 其實差幾多？
定係直接同老母講攞cash算？

癡線6s都升到iOS 14，仲諗住換se

15年仲有邊部an機有更新/無變特別慢

係咪去啲電訊商？一出即去定過段時間去？驚要狗衝

拎cash啦

cash x2
唔差得好遠

除非真係要剪片/output 4K mon, 插type c

而家兩部都有 日常咁用上網 睇片 玩game
真係差唔遠

老母會咁直接講明送咩禮物㗎咩
買其他野得唔得

叫老母請食飯算啦 拎cash咁肉酸

仆街為咗少少data同養住個number用咗自由雀每個月$38 1GB plan

XR上個月又係有印拎去換
佢望一望就話係wo就搞掂

因為我同我姐夫生日只係差幾日
尋日我老母買咗部ipad pro 256gb俾我姐夫生日
跟住我老母就話要買多部俾我生日
我同老母買咗部10.5無耐
是但買其他野ok啦
不過佢話唔想大細超一定要買同價嘅野俾我
我一時三刻諗唔到想要咩
不如攞cash先再諗

係咪busar同bussez最靚
邊個少d bug又有正shortcut set

呢一年黎唔知捐左幾多data俾啲行動live同狗官廢up

去門市搞？

bussez時間load得好慢

聽落好吸引

但我而家又未算好明顯個隻
係apple store咁光燦燦既地方未必睇到
都唔知希望佢快d變到更嚴重可以係保養前維修到定唔好再壞落去好
Btw
巴打係換機定淨係維修換mon?

我果時都係唔係好明顯
特登轉第二隻色wallpaper 明顯d嘅show比佢睇
淨係換左mon

再轉囉

XR上年年尾，左下角開始有輕微黑印
唔影響日常使用，依家個印一樣冇惡化

點check

搞到我11都淆淆地

LCD用耐左必然既問題
我由6開始都有
只係無諗過部11 一年都未夠就開始出現

可以試下google iphone XR 暗印/暗角睇下係點

我iPhone 5而家先有少少
5S未嚟料

最過癮4S未有事

iOS9用到14

當年部5仔個moon出黃邊

SE1又有嘢玩

2GB ram既Air2同mini4終於完成歷史任務
A9成為升級門檻

8仔無新po

終於都淘汰
用緊air 2

真無限表示多多都燒得起

反正數已找，唔開都無所謂

再開都係睇班人重複問一樣嘅戇鳩問題

追咗成年post 依家冇得追好寂寞

如果等咗成年冇得用仲寂寞

8仔同se2都係未出先多人講

出左之後：哦終於出左， 用落都係咁上下

我部5/se1/6都有, 5已經唔止條邊

好感動，部 air 2 由一開始買，用到官方唔再 support

有冇人知點解一㩒share, 即刻會出現左幾個contact 俾你揀嘅? 有冇得關左呢個功能?

想問下ipad pro 用type C既話， 如果蚊返出黎， 洗唔洗好似電腦咁要移除先？定close app？

我想問點解開咗自動更新都要次次入app store 手動更新

好唔慣無左8仔post置頂

Apple 指 iPhone 螢幕變綠涉硬件問題 將安排更換

改做討論電子付款
我一直覺得手機台應該要有個咁嘅post

會變真假藍綠討論
要傾呢去香港卡睇好過

哇

爬文終於見到有ching講
貪新鮮update來用8達通
出曬事，部11之前啲電可以用1日半

剛出13.5 時已經有提過
但一直無解決方法
13.5.1 主要係封JB
唯有寄望13.5.5

突然咁好死

長期叉爆電、開Wi-Fi，之後就有機會幫你自動更新app

iOS為咗慳電慳到走火入魔

遲左爬謝ching
希望快啲出
日日咁快無曬電
好無安全感

WWDC 6/22

「有機會」

上年成日半個月都未到就爆左1xGB要每日俾$6上無限好煩

屌 今日sense得差 搞到我追車尾

呢幾日都fail，拍完之後都唔識著mon同顯示餘額

公司同屋企都長放叉電板
未試過自動update

有冇人用過？

唔入去APP STORE 拉低都見唔到update
一拉就幾十個未up

有冇人中咗？

無線叉電太熱都係唔更新嘅原因

ios13 系統下，自動更新功能變得不可靠，這是ios13的新機制。
當app 要求背後自動更新，iOS 會根據不同的狀況批准或拒絕，例如部機冇電、太熱、各種沒有公開的因素，佢唔會俾你運行，這樣的設計係要令app用電量受控制。根據我們的觀察，自動更新至少每天成功觸發一次。
但，app 完全沒有方法確保自動更新何時確實可以運行。
所以，如果你購買了自動更新月費計劃，而不滿意ios13的自動更新運行狀況，抱歉，請取消你的訂閱，因為我們暫時還沒有找到一種可靠的自動更新運行方式。
我們仍在努力尋找解決方法，希望ios13更新會改善。

"For some it occurs only in low light"

中+1, 夜晚用機會明顯見到, 幾秒後回覆正常

平時光亮環境未好仔細睇有無

11 PRO 用OLED都會出事呀？

夜晚一開screen成日變綠

13.5.5pb 有冇伏？部11 pro max 13.5成日熱

我SE2 有時一開mon頭幾秒都會藍藍地
仲以為係truetone 嘅bug

11pro 夜晚開會變色 冇留意係咪綠
我都以為turetone 出事

正是 11 Pro

係咪夜晚一開mon就綠一綠咁？平時冇乜留意
11promax擔心中

傳今年IMAC redesign

好想買部IMAC

新嘢？

較低亮度會好明顯見到綠一綠
我都係見有出post 先回想返起

點解AirPods Pro係咁減價
但係又冇咩下一代嘅消息

全線wireless earbuds都係咁減價
呢半年大家都唔care呢啲產品

可能純粹清貨

X - 11pro

等14

今年咁嘅市道
買Wireless earbuds係一件好奢侈嘅事

我個mon偏黃 宜家撳大小聲制 個mon上面會有條綠色條 睇暗畫面既野會模糊化都綠綠地 之前上google 都搵唔到解決方法 仲以為得我有

間間都減緊價，有競爭真好

冇下一代消息都有得減$400
其實真係好抵屌

護眼咪幾好

一件無線耳機既利潤應該都多

睇嚟好多人中綠mon問題，希望apple可以快啲安排換mon

肯定啦
依家間間手機廠都出
出完就順便cut埋個headphone jack

update軟件產生硬件問題，仲要兩種唔同嘅硬件
其實搞乜

可能Apple發覺fix呢個問題嘅成本高過直接換塊新mon俾你

所以我會用到壞/電虧先換

6s se1都有
反而air2冇

我諗係2015件cut off

6s真機王

用緊A8 2gb ram既ipad mini4，同6s同期2015年出，
但前者將被淘汰，
貌似apple今次係斬A9之前的所有ios device

部se已經諗唔到用途
裝個fliqlo長著mon當電子鐘用
居然仲有得升

但係TV4 HomePod 仲係A8

11系列mon又黃又綠，apple想玩新色啊

it's happening

Apple Dance!

我發現熱親都係唔知點解whatsapp 會initial backup process..

咁舊機點計

iphone 7 plus 32GB $1300 放咗上網幾個月都冇人要，放唔放比收買佬算？

長着mon都唔燒/冇印？

冇用嗰個backup

32GB難啲有人問

錄ig live
又唔熱 resolution細

i7 128g 千三輕鬆放俾學生哥

2020 Mac air 定Mac pro抵玩

新唔新先

pro

呢兩隻都係for 新ipad?

而家買？

咩叫mac air? 新野？

想問下呢種成個輔助器幫你貼埋既mon貼係咪周圍都好易買到 (e.g. 觀廣/旺電)
唔洗上網買?

星際城市好多鋪有賣spigen產品，
但你去得鋪買都會包埋代貼，
基本上個神器自己用唔著。

我有一個係深水埗買到
都係有個框幫你定位張mon 貼
都係29蚊 兩張

thx, 不過某D原因我要自己貼, 所以想搵個有個好D既輔助器
thx

我覺得自己手殘, 用框我都驚唔得

不如驚貼落去嘅時候有塵
個框都係啱啱好 好難貼得唔準

呢個都係麻煩真係未試過自己貼

貼就易到仆街
但係塵就唔知點樣0塵

不嬲好鐘意Apple Pay個叮聲
而家用親八仔都有聲出

比8仔收費器既嘟一聲遮左

Intel

貼之前攞膠紙狂痴個mon有冇用

Apple Watch有收費器咁響

人哋鍾意帶Mac Pro返工㗎

呢代有碌好d既

我11 pro max 3月買，淘左3塊玻璃貼，一塊就搞掂
淘埋個有蓋既保護套，未花過

apple watch唔知點解係響啲

我想問iPhone Xs 係唔係天線有缺陷
我收得好差
我用Smartone

Smartone係差

用緊SmarTone 同自由鳥

長期2格1格
葵芳附近

iphone11 pro 有冇咩mon貼推介，依家呢張反光反到眼都花埋

個碌夠買多部iPhone SE

我有做 但做完都係有一粒粒飛入去

跟地區/位置

依張好野黎。但巴打係邊間搵到11 Pro
我去開果幾間都無pro...

講起嘟
用app同隻錶增值畀嘟一聲嚇親
嗰陣仲好專心聽緊網台

我一早熄咗啲咁on9嘅聲

pro賣到咁貴, 個耳塞唔係人人岩用
個個都買返airpods 2算9百幾

其實我用緊11pro max, 好似又真係唔見有11pro
得閒留意下先

原來係咁
Thx

又用酒精布又用膠紙, 越攪得多嘢越衰, 時間越耐都係越衰

最好係新機買返來乜都唔好攪, 簡單試吓冇乜壞就即刻撕開原封保護貼, 有咁快得咁快即刻貼新貼上去

普通家居環境冇可能冇塵, 但為咗減到最低, 喺較高濕度嘅環境去貼, 空氣濕度高, 空氣懸浮塵埃都少啲, mon 表情靜電又少啲, 貼過程中冇咁黐塵

更正: 表情 --> 表面

iOS 13.6 beta 2

13.6

香港版有冇呢個功能

又跳

iOS 13真係廢撚到啲version要係咁鳩跳數字

快撚啲出14
啲Bug多到燥

史上最多更新iOS更新既版本

仲記得啱啱出iPhone 11之後1個月內出3個iOS 13更新

13.1唔夠2個禮拜就出

仲要啲更新唔係加功能
係不停debug
De極都仲係垃圾

不如放棄叫大家等14啦

13.6可以選擇連Wi-Fi係咪自動下載iOS更新
2. 係咪自動安裝更新

終於

買儲仔

香港用到 COVID-19 Exposure Logging?
13.6 Beta 入到去 Settings, 之前係出 Unavailable in your region

要有特定App先用到

同 Apple Pay 一樣, 相方傾掂數就會開通

27吋iPad Pro

imac 咁整真係好J

圓角

如何13.5 都係廢尻

Ching真富貴

少少錢姐

其實我想講macbook air 同macbook pro

呢排itunes backup唔到部iphone 請問有冇咩方法成日5個鐘都未backup完 到臨完嗰陣又話咩寫入錯誤 唔成功

icloud

但啲相upload上icloud 而家又好似驚唔安全咁

起碼唔會好似google咁做分析賣廣告

好多閃卡？

iCloud 算係好㗎喇喎
Google 免費俾你練佢個AI

驚大陸監控啫可能個人太杞人憂天卦

既然你部電腦安全過apple嘅server，咁你繼續iTunes backup，加油

有冇揀埋個碌俾人呀？人地仲要返工架

想放iPad Air 2 64GB black WiFi
幾錢合理🙇🏻‍♂️

sor 唔知apple 唔會出賣人啫 而家知了, thanks

一半首期

邊度首期咁平

居屋首期

首萬定義好唔同，最多話一部benz仔

$1500左右 而家好放

踩開mac pro返工 好順滑
係冇lock泊車有啲唔方便

仲有1500舊電都四年真係唔敢買

Thanks

呢度有冇巴打要？可千4放

dcfever 乜乜拍賣 嗰啲應該有人接

舊電仲好come

本身iPad 都少話唔夠電唔多覺有咩唔同

上拍賣網放啦 呢度應該冇人收

話時話IPAD PRO 10.5 2017 有無得睇電池健康度?

好似電mama 地成日無電

Air 2成六年款
呢度應該冇人要

冇
要搵天才check

okok 得閒搵下先thx

Air 2 竟然仲放到咁高

係都要10.5pro啦，Air 2太舊啦

我仲以為係電子垃圾送咗畀人

上面有tim cook親筆簽名應該賣多$500

仲有部ipad mini 2做鐘長著左成年
啱啱拎黎玩下又唔覺有問題

Air 1 仲有1000左右

唔係驚短
係驚漲

我明 我N年前嘅Sony Errison 電話舊代用電好似1、2年就脹咗

但啲新鋰電仲係Apple 嘅標準我都幾放心
我拆過2018, 2015 年MacBook Pro， 入預留咗好多空位驚死舊電會熱脹冷縮咁

而且我覺得好多人都有部用超過4年嘅laptop 舊電係冇脹

部11升左13.5.1 D電去得快左 會發熱 正唔正常
仲有96%健康度

重點係Air2係一部軟硬件都就嚟冇support嘅機
不如買新model算

我11pro d電反而去得慢左

用緊機皇

換左新IPHONE
過資料APP相都過到

但問題8仔同西瓜卡過唔到新IPHONE 點算???

加卡好似會係返度

跟apple id
要喺舊機移除咗先過到落新機

Apple Pay全部都要再加，入wallet 加返就ok

咁我家依轉左落新機
係咪DEL左張8仔同西瓜卡係舊機??

8仔同西瓜要買新呀,轉唔到

都唔明點解iMac 仲未玩full screen

舊機REMOVE左
張8仔西瓜點+返呀

iOS 13.6 電量幾好，fix左背景

8仔好似跟apple id喎

入哂APPLE ID都唔得.....
西瓜卡呢
屌要8仔西瓜卡夾埋千幾蚊呀屌

Apple Pay 內的八達通的資料包括號碼、餘額及按金，是直接儲存到用家的 Apple ID，用家就算壞手機或重裝 iOS，只要重新登入 Apple ID，就可加回八達通。

如果是換機，用家只要先在舊機刪除，再在新機加入就得。

用家可經 Find My iPhone 鎖機，Apple Pay 內的八達通會即時停用，用家也可經 iCloud 刪除相關八達通。

西瓜卡一樣

你著咗我對西瓜喎

全部 Transit Card 都係跟 Apple ID

唔係 login 返 iCloud 就有的, 去新機加卡就有得加返舊卡

唔該哂樓上多謝

搭單問埋Air3 64 wifi
仲有兩個月保養放到幾錢

wallet㩒加

堅定流
屋企人仲用緊air 1 好慢

13.6 Beta 有 bugs, delete 唔到 app?

轉一轉app就reload
但睇片一流

睇片輕鬆

得丫，全無問題

部i7日日發熱彈app 依家換11pro會唔會好不智

問intel

裝水冷

換amd啦

ios13.6 綠mon問題冇解決，睇嚟真係要換mon

換i9

部X有出過幾次
但唔知幾時會出

Photoshop Camera 幾好玩

agger

6s果斷死守ios12

感覺上係少咗reload

差唔多成氣公斤金條咁制

換3700x啦 2020仲i7

有冇人部iphone11pro max充電會間中斷一下自己連番同有線耳機聽歌會自己停？懷疑個lightning 頭有問題但又唔係成日出現

入塵？

見到price .com 11pro max 賣8千幾，信唔信得過？

All-in 左番黎炒，我就係成功例子

今晚升

其實ios依家到底想點 愈嚟愈多bug
訂閱項目永遠開唔到 app store down app永遠load空氣

13.6有咩改進，fix bug
未出14已經咁多更新

有冇巴打知點解決Adblock 呢個問題

至少好過ios11先仲lag到傻，入setting都會lag

訂閱項目暫時可以喺呢度開，都ok方便，開多層UI
其實app store個介面都有啲亂

訂閱項目部機轉英文就開到
垃圾bug

我用開英文, 唔怪得一路無發現呢個問題

其實係咪用英文interface 會小好多bug

因為so far 網上講果d 問題都無發生係我部機到

最慘用英文介面既話, apple music d 中文歌同歌手都變埋英文

咁就唔知, 用開 Spotify

等 ios 14

依家買11pro是否不智
部x跌爆晒前後 仲用到 有無邊間整介紹下

唔換機嘅就捱到起碼 12 月
仲要睇吓多唔多貨先有得換機

後面爆通常我唔理，反正唔會放返出去
前後爆既話係我就出住SE 2020頂住先

呢啲過渡期我會買SE2 64頂住先

想問下各位，iphone 11影相有冇得set死用16:9?

呢d過渡期出部全新se2好定iphone x/xr/xs好
唔知點揀好

講漏左
x/xr/xs係2手
se2係全新
點揀好

se 2, 3千幾有4個月玩過渡抵返晒

網購XR全新都仲賣到$4499，有無企得咁硬啊
都就嚟2年

13.5成日幫我killapp

LCD mon

得一個app係經App store訂閱先冇咁大影響

係囉
我嗰部都好慢
Apple收500咋喎，邊到收到咁高價
好想買iPad pro

冇，要之後crop

用3rd party app 另計

保留設定>自定控制項目

二手要唔要 11pro 黑 256GB 想放

放拍賣/dc

啊你啱 係有嘅

Xr 13.2.3 升唔升 13.5.1好
聽人講好似食電左
但戴口罩face id唔到又小麻煩
各位巴打有冇咩意見

利申：唔玩八通通

唔算好食電，但如果unlock face id就一定要升，方便好多，反正點都係ios 13,唔升就等14好過

唔該巴打

GoodNotes 故事

615 全港 黑衫、白絲帶

民陣呼籲615全港黑衣、佩戴白絲帶，悼念梁凌杰逝世一周年。

614公投未來 615民陣回歸 黑衫白絲悼念

同埋只係快咗入密碼 唔係升完就可以口罩解

頭先升完，唔洗㩒一下就可以入密碼已經好爽

update咗13.5.1
啲電倒水咁倒

13.5.1有冇改善到信號，XR 13.2 間唔中顯示有信號但上唔到網，要重開機先得

我都係
訓醒可以得返50%
明明差滿電先訓
上下連登 一分鐘跌1%

屌 點算 係咪要等13.6

我而家裝緊ios13.6 beta 睇下會唔會好啲

dklm我都未試過部11會用到得返10以下

咩台？

Facebook Coursell 放勁多水魚

薯嘜通

佢老尾，有無人試過部機個觸控突然冇哂反應
今日用用下，咩制點掃都冇反應
連機都熄唔到，要強制熄，再開都係咁
部XR 用左兩年都唔夠，又無care, 真係灰撚到
約左天才睇下聽日要整要幾錢
問左3C 都話要$1500

IOS 14 WON’T FEATURE CALL RECORDING

call recording is illegal in many, many places. Couple this with the fact that it’s an internal feature and…yeah, this isn’t happening anytime soon.

無知一問係咪通常係工作關係有用？

update 咗tg 之後send 相冇得限時，有冇人係咁

長撳send制

得咗，唔該巴打

我部iPad mini 5又係咁
仲要閃來閃去
約咗天才星期一
好在仲未過保
唔知關唔關iOS 13事

你頂唔順就試下update 13.6 beta
我而家update 完好似冇再倒水

一開始聽有通話錄音都冇抱太大期望

部x突然個mon勁偏綠，頭先上網睇好多人都有呢個問題
x都差唔多3年會唔會仲有得免費換

理論上Apple肯認數嘅 隔好多年機都有
以前iPod nano 可以 1代免費換6

跟住macbook keyboard好似都有3/4年保

應該依家去換定等另外蘋果出大型維修計劃先換？

梗係等佢出program

冇所謂啦
假設佢會出計劃嘅話，
出咗你未整：免費整
未出咗你俾錢整咗：退錢

所以佢會出嘅話你整早整後根本冇影響

有冇人知apple gift card 係咪都係無限期可以用？

iShutdown
問問有冇類似既apps
用左好耐, 好好用, remote 開關(取代power 制)
不過好耐無update,,
PC 個software 會成日error (ios 無問題)
個Developer 佬已走, Website hosting 都無埋
始終太歷史悠久, 但唔想保育

Yes 除apple 執咗外

Notability同佢都有用過

真心鍾意佢個folder多過notability果種

不過如果有mac果隻column view就更好

屌！之前買咗4.0；
再出5.0又要課金先買到

我update完照樣淺藍

琴日見到朋友話限免
唔知好唔好用

講真依家見到啲非Apple官方出嘅嘢叫i乜i物
即刻冇哂時代感

咪就係因為你E啲思想所以咪有個惡性循環喺度囉
又要尊重私隱 又要勁 邊有可能, 佢都要靠你打開個app ping你部機嚟改進
所以我無論係朋友揸車 / uber 都會打開 apple map + apple CarPlay , 強行推動身邊人幫手改進apple map

一般用戶根本唔識咩 唔care privacy
乜9惡性循環 除左 Apple Fans 有幾多人理

再講又有幾多人真係理解 Apple 同其他公司 privacy有咩分別

就算 Apple都係一部份 service用 end to end encryption,

無用 end to end果d 同 google service唯一分別基本上係無 Target ads
但 google都有得熄 Target ads & tracking,熄左 target ads咪無左你所講既 privacy concern

ironman

你講完 睇一睇原來我都係咁

啱呀，入ad setting就可以熄

佢都講到明係用google search、youtube、gmail、google play嚟收集
不過啲人係鍾意妖魔化到google drive同photo都用嚟做廣告

反而facebook連帶whatsapp、ig先係最恐怖
我FB同IG都熄咗錄音權限，但FB個依然可以透過whatsapp收集
我冇輸入過關鍵字，冇錄音，完全係用whatsapp偷聽
同frd講完一樣嘢，轉頭就出現廣告喺IG

等ios14算

Facebook/IG嗰啲好撚恐怖
我同個friend口講完啲嘢就會出現喺啲廣告度
搭枱食飯條友又會出現喺我friend suggestion
就算我明知我俾哂啲私隱佢
佢都唔洗show到咁明顯掛

之前做過份operation工，因為平日都冇乜嘢做
老闆成日叫我幫手update google map/apple map資料
google map直情叫我影靚相、拍片上傳上去

有個friend做 in house marketing
google依家唔多target得準
落完廣告好少人click入去睇，唔click就唔收錢
仲俾老闆問做咩淨咁多budget
之後就放晒剩餘筆直落facebook度

更新咗ios13.5.1之後，明明一大堆通知，假設ig有幾個通知grp埋一齊，我一㩒入去ig，全部通知自動無哂，又有時候我用緊個app彈通知出黎，我拉個通知落黎無咗，都唔知個通知show過啲乜，係bug定特色

講到有啲1999，希望有人明我講乜

我明
應該係ig問題
㩒dm通知會收晒其他

㩒其他出post story live嗰啲通知就唔會搞到其他

但係我係全部app都係一㩒入去就全部嗰個app嘅通知都一次過無哂..

Calendar個widget只會show today event?
有冇得睇埋next day既event

唔係有個up next?

例如我今日冇行程
聽日先有
佢個widget都係show沒有行程，
我想佢可以show我下一個行程

iPhone 11 pro突然收唔到sim卡可以點搞

唔洗喎 免費升

如果唔係用正價買4.0
就要補錢

但我起AppStore見要HKD 58
咁係咪discount咗？

佢喺出咗5.0之後出咗個bundle，由嗰日起一年內
之前買咗4.0可以免費得到5.0
買咗5.0可以免費得到4.0
你應該係冇升到
依家個bundle同4.0一齊下咗架

11 pro max
13.5.1
咁樣正唔正常？

Oh! 屌！無升到！

有無人切換返去lihkg app之後會定格lag咗 跟住部機會發熱
iPhone 11 iOS 13.5.1

啱啱試咗要用reminder先得

我決定播收音機俾電話聽去誤導佢

認到聲紋

可以試吓agenda: widget+
唔知依家仲係咪free

賣咗iPad air 2 la
都好搶手

換咩iPad 好？ 就像有就咁iPad, iPad Air, iPad Pro
我果迷唔做功課都唔知點揀好
mini 唔考慮，想long lasting 啲

有budget咪pro
冇咁多就Air

Air 正過普通版好多？
另外驚1年後部大升級嘅pro 有A14x mini led display 打爆而家部iPad pro

2018 當年一出即買個pro 就抵屌

Air2去普通版係全線downgrade咁滯

咁等埋A16X先買返iPad

科技野 有新買新實無死
The new iPad 除外

不過今年買A12X翻新都唔會差好多嘅 爭兩千蚊夠買埋keyboard

但唔代表每一個upgrade 都係差唔多輻度
有啲真係大upgrade; 有啲就係A12X > A12Z

我fd 部ipx 聽電話時好細聲，聽WhatsApp 錄音都好細聲
有無得整

聽個陣有無較過volume

兩強聯手，加倍幫得手。

又引人落AW坑

突然design轉晒平面風?

校到最大都好細聲，校一半直情變咗無聲

go find genius

Go sintat

講開iOS 7到而家都冇乜大改icon咁

sell現有功能都包裝到好正咁

XS 64 $4799點睇

64應該唔夠用

256先諗

除非你真係夠用

13.6 pb全日電量報告

同埋XS粒電唔太掂

呢個係重要考慮
諗諗下都係不了

輕觸並按住 Apple Watch 上的 iPhone 圖像，即可讓 iPhone 發出閃燈，真真正正眼前一亮。

第一代戴到而家 啱啱先知可以發光

pb 2

等緊S6

新post係咪2020 WWDC live on 6/22

除左買部 apple tv
仲有冇咩方法可以 air play 去我個電腦MON?

try try

5499 512 XS
HKBN
詳情冇睇

thx

收皮啦支那嘢

Jon Prosser 話 iPhone 12 照樣用返3叔同LG mon

個背景咁run法 幾核電既電話都冇用
Pro max已收皮

第一次用apple logo 搭 iphone?
平時唔會咁出

部X又閃咗一下綠綠地

[月經] iOS集中討論區 (136) WWDC 2020 6月22日

我11pro update到去13.5.1之後 成日夜晚會綠綠地

Down左pc版話有病毒

琴我日5點已經得返30電 iphone11

自從五六年前itools會亂裝野落部iphone
已經放棄airplay去電腦

想long last 一定係pro, 最理想就梗係攻頂

應該好似望住部iphone12

Pia vpn買唔買好？
試用左幾日，有時連唔到上網

990

所以之前傳用BOE，其實唔洗驚

用得落Apple 嘅，QC 一定要有返咁上下，唔係呀豬呀狗都得

你估好似支為咁差咁遠都照去咁柒咩

Apple Samsung 畀錢支那袋，支那都可以揸唔穩就抵撚死啦

MacBook mon好似都係用大陸公司mon
Apple 用得就應該質素無問題既
係唔鍾意大陸野姐

補10蚊升左

香港仲係冇arcade

“Reflector”

輕輕一推

998

999